---
layout: post
title: "Où trouver des chaussures minimalistes"
author: sansgodasse
---

Voici les chaussures minimalistes que j'utilise en ce moment:

pour les balades en montagne:
- [vivobarefoot primus trail FG](https://www.revivo.com/mens/primus-trail-fg-mens?colour=Charcoal)
- [luna sandals leadville trail](https://lunasandals.com/collections/luna-collection/products/leadville-trail-1)

pour le quotidien:
- [vivobarefoot primus lite 2.0](https://www.revivo.com/mens/primus-lite-2$30-mens?colour=Obsidian)
- [luna sandals venado](https://lunasandals.com/collections/luna-collection/products/venado-2-0)

pour la neige:
- [Mishansha](https://www.amazon.fr/dp/B0D89YWN68?ref=ppx_yo2ov_dt_b_fed_asin_title)

il existe aussi [sagaro](https://www.amazon.fr/SAGUARO-Chaussures-Minimalistes-Randonn%C3%A9e-Aquatique/dp/B08VJ46KGY?__mk_fr_FR=%C3%85M%C3%85%C5%BD%C3%95%C3%91&crid=FB0M2B6QXBGQ&dib=eyJ2IjoiMSJ9.qsLfGieyHhnArl4UPKRCDw5dnXgG32vWU6trU2I4RtjIU_W9wTREDGtOYxsJW7sd4rzoWkK2x8VSVKcDm7lH3MrvUargVbOoxRinv1R74saceWdhlGqSuVZ-r1rEr2ud62dSJpN2ng-DP81bHTz81hXt43kAGAfw6-bPE5t-F47b4wwkUB23kyNDeXBej_NQnK1C9ephttQpciDIuRnksh80LBa9m75-7IqTdxaMfIo0r2v8KUP9LZKUHRy-39AGnys2JNPg-tSjtIx5UQ5CN-eLuSwclKM852DVole-ZG3US43Yi708Hc4pVuZ_Irs68uiG_SOPHxhRXyE1nSbBavL0jLJiLQqEbMni2g_mLfTiu9CtP6XfIt0BnNHyee_heCmuCczuVylG_IwiDRart4IdnLA7LGEfiHnfkwipoZdDi2Ta4M_4SlewI5Dooz6b.E9C0RJlhHPMjLgfZqu2yePkRuQ5dv8K0Nv5Fv2aNdYE&dib_tag=se&keywords=saguaro+enfant&qid=1740692085&sprefix=saguaro+enfant%2Caps%2C103&sr=8-5) qui fait des chaussures minimalistes moins onéreuses et pratiques pour les enfants.
